葉虎！葉虎！葉虎！

咪以為時間過左就冇人記得
有兄弟鐘意查案我冇意見
但呢單嘢點都要咬住唔放
點解冇人將之前呢單野比 Solomon?
有冇人比 DQ 梁天琦條友既資料比 Solomon?
好多嘢可以做好多嘢跟進
做嘢啦

push

有無得整個針對721嘅行動，

點解可以淡化得咁緊要！？

游乃強 李加超

點解你地晚晚都瞓得著

元朗警、黑合作內幕 [鄧二哥]疑涉貪

7.21元朗事件派口罩者疑似中聯辦新界工作部副部長葉虎。(黃色圈者)時間約6.36 pm。

咁快唔嬲啦 ?
幫大家重溫下
如果果日 比人打既係你老婆仔女
你點呀 ?

黑警鄉黑
不共戴天!

反送中》元朗「藤條車」搜出武士刀、公安帽 車主身分疑點重重

2019-07-27

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中「光復元朗」遊行今（27）晚傳出元朗西鐵站旁一輛自小客車後座被人發現放有6根「藤條」，引起遊行民眾不滿。隨後又爆出後車廂放有武士刀、鐵管、木棍以及疑似中國公安帽，經查後車主非華人，疑點重重。

綜合港媒報導，香港「光復元朗」遊行晚間有眼尖民眾發現，路邊一台黑色自小客車後座放有至少6根「藤條」，與上週攻擊市民的白衣歹徒武器相同，引起群眾不滿，砸破車窗並留下「踢走黑社會」等標語。

請繼續往下閱讀...

隨後又有憤怒民眾撬開其後車廂，竟發現內藏「武士刀」、「鐵管木棍」、以及疑似「中國公安帽」，消息傳出香港社群一片嘩然。

《香港01》指出，經查詢車牌後，車主全名為「Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M」，非華人但持有當地身分證，1999年2月3日首次註冊，地址為元朗八鄉錦莆路吳家村。

據悉，現場民眾根據車中電費帳單，指出實際用車者可能為一位住在南邊圍村的「YIP FOO」（粵語音），更有網友懷疑這就是香港中聯辦新界工作部副部長「葉虎」。
<自由時報>

推！

仲有石鏡泉

英國佬一早知中共有份策劃721

呢 D small potato 唔係重點
葉虎係直接有証據 ccp 係收買鄉黑
葉虎！葉虎！葉虎！

英國會制裁班冚家剷咩？
宜家係要比証據
亦要比資料邊個 DQ 梁天琦

葉虎！葉虎！葉虎！

721 811 831

十月廿七點撚解無活動既？！唔撚休息啊！

721

西環集中營

葉虎
葉虎
葉虎
葉虎
屌你老母中聯辦

推

派神獸招呼葉虎

葉虎

假既咬黎做咩

咁撚多料咪報icac

係度9 fing fing 係冇人驚你架

pish

Never forget 但係冇媒體大報

yip foo

推死佢地

孽苦孽苦孽苦

果堆鬼畫符銀碼送錢俾鄉黑做嘢

葉虎
DQ 梁天琦主任
你地一個都走唔甩
我冇嘢叻
係好記性

想玩查案呢個好玩好多

yip fu

推返上去

核彈要定期提起

手土

Push

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

成日話點解冇人做
點解唔可以由你第一個做呢

呢單唔知點解推極都推唔起

721
721
721

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

虎兄在哪

Push lm

點解呢單真係推極都唔郁
睇嚟個核彈幾大下喎

馮 馬華 呢隻食屎狗呢

咁中意查，不如查下葉虎啦

支那狗 葉虎

捉唔到本人都無咩可以做

條撚樣仲喺香港？

推！
見葉虎一次推十次

2

3

4

5

6

7

Tui

8

啱

9

10

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

10月尾定11月頭係泛民司法覆核蒙面法日子

如果樓主有心跟呢條線，應該係自己做，唔係叫人做

定期就琅要提番佢，一定要

記得721黑社會係點對手足架

葉虎，出嚟啦！

推返上黎

跟我一齊shoot

跟我一齊講 葉虎 葉虎

721 831

Lm

721
831

［十點］鳩叫喇

中聯辦淪落到要同黑幫勾結

幫堆
721+葉虎

我哋唔會唔記得你架 支那狗

幾時搞追究葉虎遊行

推。

推 隻孽虎一定同支共有關

習近平 曱近平 甴近平 習曱大 習曱甴 習大大曱甴 習甴王 曱甴王 習近平 曱甴 習近平 曱甴 習大大 近平 曱甴 曱甴平近 曱甴 平 甲近平 曱甴 由近平 自由自由 曱甴 習近平 江甴文 毛甴東 甴近平曱甴領袖習近平 習近平 曱近平 曱甴平 甴总女儿甴明甴 习近平是曱甴平 习大大甴大大 閘大大 甴近平蟑螂平

葉虎，721 記者一定要不斷重提，立法會入面都要

721 由近平

721!

tui

曱近平

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
新屋嶺
甴近平

因為單野佢2個有份

甴近平

屌你老母
葉虎

麻煩你了手足

曱甴虎

屌你老母葉虎

之前又話地址嗰個唔係佢

721 元朗恐襲事件係警黑勾結既最大罪證
推爆佢 我地唔會忘記